<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright 2015 Emmanuel Lepage-Vallee <elv1313@gmail.com> -->
<component type="desktop">
  <id>cx.ring.ring-kde.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="ast">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="ca">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="cs">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="da">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="de">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="en-GB">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="es">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="gl">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="it">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="nl">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="pl">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="pt">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="sk">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="sv">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="uk">Ring-KDE</name>
  <name xml:lang="x-test">xxRing-KDExx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">Ring-KDE</name>
  <summary>Call and receive calls with SIP or RING protocols</summary>
  <summary xml:lang="ca">Truca i rep trucades amb els protocols SIP o RING.</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Truca i rep trucades amb els protocols SIP o RING.</summary>
  <summary xml:lang="cs">Volejte a přijímejte hovory s protokoly SIP nebo RING</summary>
  <summary xml:lang="de">Anrufen und Anrufe annehmen mit SIP- oder RING-Protokollen</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Call and receive calls with SIP or RING protocols</summary>
  <summary xml:lang="es">Llamar y recibir llamadas con los protocolos SIP o RING</summary>
  <summary xml:lang="gl">Chamar e recibir chamadas mediante os protocolos SIP e RING.</summary>
  <summary xml:lang="it">Chiama e ricevi telefonate con i protocolli SIP o RING</summary>
  <summary xml:lang="nl">Maak of ontvang oproepen met SIP of RING-protocollen</summary>
  <summary xml:lang="pl">Dzwoń i odbieraj rozmowy przy użyciu protokołów SIP lub RING</summary>
  <summary xml:lang="pt">Fazer e receber chamadas com os protocolos SIP ou RING</summary>
  <summary xml:lang="sv">Ring och ta emot samtal med SIP- eller RING-protokoll</summary>
  <summary xml:lang="uk">Дзвоніть і отримуйте дзвінки за допомогою протоколів SIP або RING</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxCall and receive calls with SIP or RING protocolsxx</summary>
  <description>
    <p>
      Ring-KDE is a graphical client for the Ring (www.ring.cx) communication
      platform. It can either be used as a general purpose communication
      application with other Ring users or as a VoiP softphone compatible with
      the SIP industry standard used by most office phones.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El Ring-KDE és un client gràfic per a la plataforma de comunicació Ring (www.ring.cx). Es pot emprar com una aplicació de comunicació de propòsit general amb altres usuaris del Ring o com un telèfon per programari de VoIP amb l'estàndard SIP de la indústria, emprat per la majoria dels telèfons d'oficina.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Ring-KDE és un client gràfic per a la plataforma de comunicació Ring (www.ring.cx). Es pot emprar com una aplicació de comunicació de propòsit general amb altres usuaris del Ring o com un telèfon per programari de VoIP amb l'estàndard SIP de la indústria, emprat per la majoria dels telèfons d'oficina.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Ring-KDE is a graphical client for the Ring (www.ring.cx) communication platform. It can either be used as a general purpose communication application with other Ring users or as a VoiP softphone compatible with the SIP industry standard used by most office phones.</p>
    <p xml:lang="es">Ring-KDE es un cliente gráfico para la plataforma de comunicaciones Ring (www.ring.cx). Se puede usar como una aplicación general de comunicaciones con otros usuarios de Ring o como un teléfono por software VoIP compatible con el estándar del sector SIP usado por la mayoría de los teléfonos de oficina.</p>
    <p xml:lang="gl">Ring-KDE é un cliente gráfico para a plataforma de comunicación Ring (www.ring.cx). Pode usarse ou ben como un aplicativo xeral de comunicación con outros usuarios de Ring ou ben como un teléfono de software VoIP compatíbel co estándar da industria SIP que usan a meirande parte das oficinas.</p>
    <p xml:lang="it">Ring-KDE è un client grafico per la piattaforma di comunicazione Ring (www.ring.cx). Può essere utilizzato sia come un'applicazione di comunicazione generica con altri utenti di Ring o come softphone VoIP compatibile con lo standard SIP utilizzato dalla maggior parte dei telefoni da ufficio.</p>
    <p xml:lang="nl">Ring-KDE is een grafische client voor het Ring (www.ring.cx) communicatieplatform. Het kan ofwel gebruikt worden als een communicatietoepassing met andere RING-gebruikers voor algemeen gebruik worden gebruikt of als een VoiP software telefoon compatibel met de SIP industriestandaard gebruikt door de meeste kantoortelefoons.</p>
    <p xml:lang="pl">Ring-KDE jest graficznym klientem dla platformy komunikacyjnej Ring (www.ring.cx). Można go używać albo jako ogólnej aplikacji do porozumiewania się z innymi użytkownikami Ringa lub jako telefonu VoiP zgodnego ze standardem rynkowym SIP używanym przez większość telefonów biurowych.</p>
    <p xml:lang="pt">O Ring-KDE é um cliente gráfico para a plataforma de comunicações Ring (www.ring.cx). Tanto pode ser usado como uma aplicação de comunicações de uso geral com outros utilizadores do Ring ou como um telefone VoIP por 'software' compatível com a norma de indústria SIP, usada pela maioria dos telefones de escritório.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Ring-KDE é um cliente gráfico para a plataforma de comunicação Ring (www.ring.cx). Ele pode ser usado como um aplicativo de comunicação para uso geral com outros usuários do Ring ou como um telefone VoIP por software compatível com o padrão industrial SIP, usado pela maioria dos telefones de escritório.</p>
    <p xml:lang="sv">Ring-KDE är en grafisk klient för kommunikationsplattformen Ring (www.ring.cx). Den kan antingen användas som ett generellt kommunikationsprogram med andra användare av Ring, eller som en internettelefon kompatibel med industristandarden SIP som används av de flesta kontorstelefoner.</p>
    <p xml:lang="uk">Ring-KDE — графічний клієнт платформи спілкування Ring (www.ring.cx). Програмою можна користуватися як стандартною програмою для спілкування із користувачами Ring або як програмним телефоном VoiP, сумісним із галузевим стандартом SIP, який використовується у більшості офісних телефонів.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxRing-KDE is a graphical client for the Ring (www.ring.cx) communication platform. It can either be used as a general purpose communication application with other Ring users or as a VoiP softphone compatible with the SIP industry standard used by most office phones.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ast">Carauterístiques:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="da">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="es">Funciones:</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <ul>
      <li>Calling real phone with accounts from common SIP service providers</li>
      <li xml:lang="ca">Trucades reals de telèfon amb els comptes dels proveïdors de serveis SIP comuns</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Trucades reals de telèfon amb els comptes dels proveïdors de serveis SIP comuns</li>
      <li xml:lang="en-GB">Calling real phone with accounts from common SIP service providers</li>
      <li xml:lang="es">Llamada a teléfonos reales con cuentas de los proveedores de servicio SIP comunes</li>
      <li xml:lang="gl">Chamar a teléfonos reais con contas de fornecedores de servizo SIP habituais.</li>
      <li xml:lang="it">Chiamare un vero telefono con account da fornitori di servizi SIP comuni</li>
      <li xml:lang="nl">Opbellen naar echte telefoons met accounts van algemene SIP-serviceproviders</li>
      <li xml:lang="pl">Dzwonienie na rzeczywiste telefony z kont powszechnych dostawców usług SIP</li>
      <li xml:lang="pt">Contactar telefones reais com contas de fornecedores de serviços SIP comuns</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Contactar telefones reais com contas de provedores de serviços SIP comuns</li>
      <li xml:lang="sv">Ring till normala telefoner med konton från vanliga SIP-leverantörer</li>
      <li xml:lang="uk">Дзвінки на звичайні телефони за допомогою облікових записів із загальних систем надання послуг SIP</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCalling real phone with accounts from common SIP service providersxx</li>
      <li>Support SIP, SIPS and the RING distributed communication protocol</li>
      <li xml:lang="ca">Implementació dels protocols de comunicació distribuïda SIP, SIPS i RING</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Implementació dels protocols de comunicació distribuïda SIP, SIPS i RING</li>
      <li xml:lang="en-GB">Support SIP, SIPS and the RING distributed communication protocol</li>
      <li xml:lang="es">Permite el uso de SIP, SIPS del protocolo de comunicaciones distribuidas RING</li>
      <li xml:lang="gl">Compatibilidade con SIP, SIPS e o protocolo de comunicación distribuída RING.</li>
      <li xml:lang="it">Supporta SIP, SIPS e il protocollo di comunicazione distribuita RING</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt SIP, SIPS en het RING gedistribueerde communicatieprotocol</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa protokołów komunikacyjnych SIP, SIPS oraz RING</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta os protocolos de comunicação SIP, SIPS e o protocolo distribuído do RING</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder SIP, SIPS, och det distribuerade RING-kommunikationsprotokollet</li>
      <li xml:lang="uk">Підтримка SIP, SIPS і протоколу розподіленого обміну даними RING</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupport SIP, SIPS and the RING distributed communication protocolxx</li>
      <li>Audio, Video and rich text messages</li>
      <li xml:lang="ca">Missatges d'àudio, vídeo i de text enriquit</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Missatges d'àudio, vídeo i de text enriquit</li>
      <li xml:lang="en-GB">Audio, Video and rich text messages</li>
      <li xml:lang="es">Audio, vídeo y mensajes de texto enriquecido</li>
      <li xml:lang="gl">Mensaxes de son, vídeo e texto enriquecido.</li>
      <li xml:lang="it">Audio, video e messaggi di testo formattato</li>
      <li xml:lang="nl">Audio-, video- en opgemaakte tekstberichten</li>
      <li xml:lang="pl">Wiadomości głosowe, wideo i tekstowe</li>
      <li xml:lang="pt">Mensagens de áudio, vídeo e texto formatado</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Mensagens de áudio, vídeo e texto formatado</li>
      <li xml:lang="sv">Ljud, video och meddelanden med formaterad text</li>
      <li xml:lang="uk">Обмін звуковими даними, відеоданими та текстовими повідомленнями із форматуванням</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAudio, Video and rich text messagesxx</li>
      <li>Compliant with various industry standards such as:
         
      </li>
      <li xml:lang="ca">Compatible amb diversos estàndards de la indústria com ara:</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Compatible amb diversos estàndards de la indústria com ara:</li>
      <li xml:lang="de">Konform zu verschiedenen Industriestandards wie:</li>
      <li xml:lang="en-GB">Compliant with various industry standards such as:</li>
      <li xml:lang="es">En conformidad con diversos estándares del sector, como:</li>
      <li xml:lang="gl">Compatibilidade con varios estándares da industria, como:</li>
      <li xml:lang="it">Compatibile con vari standard industriali come:</li>
      <li xml:lang="nl">Voldoet aan verschillende industriestandaarden zoals:</li>
      <li xml:lang="pl">Zgodny z różnymi standardami rynkowymi takimi jak:</li>
      <li xml:lang="pt">Compatível com diversas normas da indústria, como por exemplo:</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Compatível com diversos padrões da indústria, como por exemplo:</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder olika industristandarder såsom:</li>
      <li xml:lang="uk">Сумісність із різноманітними галузевими стандартами, зокрема:</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCompliant with various industry standards such as:xx</li>
      <li>Support multiple popular audio and video codecs
         
      </li>
      <li xml:lang="ca">Implementa múltiples còdecs d'àudio i vídeo populars</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Implementa múltiples còdecs d'àudio i vídeo populars</li>
      <li xml:lang="en-GB">Support multiple popular audio and video codecs</li>
      <li xml:lang="es">Permite el uso de múltiples códecs populares de audio y de vídeo</li>
      <li xml:lang="gl">Compatibilidade con moitos códecs de son e vídeo populares.</li>
      <li xml:lang="it">Supporta diversi codificatori audio e video popolari</li>
      <li xml:lang="nl">Meerdere populaire audio- en video-codecs worden ondersteund</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa różnych kodeków dźwięku i obrazu</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte diversos codificadores de áudio e vídeo conhecidos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a diversos codificadores de áudio e vídeo populares</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder flera populära ljud- och videokodare</li>
      <li xml:lang="uk">Підтримка декількох популярних звукових і відеокодеків</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupport multiple popular audio and video codecsxx</li>
      <li>SIP call transfer (both direct and attended)</li>
      <li xml:lang="ca">Transferència de trucades SIP (tant directes com assistides)</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Transferència de trucades SIP (tant directes com assistides)</li>
      <li xml:lang="en-GB">SIP call transfer (both direct and attended)</li>
      <li xml:lang="es">Transferencia de llamadas SIP (directas y atendidas)</li>
      <li xml:lang="gl">Transferencia de chamadas SIP (directa ou asistida)</li>
      <li xml:lang="it">Trasferimento di chiamata SIP (sia diretto che assistito)</li>
      <li xml:lang="nl">SIP oproepoverdracht (zowel direct als bewaakt)</li>
      <li xml:lang="pl">Przeniesienie rozmowy SIP (zarówno bezpośrednie jak i nadzorowane)</li>
      <li xml:lang="pt">Transferência de chamadas SIP (tanto directas como assistidas)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Transferência de chamadas SIP (tanto diretas como assistidas)</li>
      <li xml:lang="sv">Vidarekoppling av SIP-samtal (både direkt och övervakad)</li>
      <li xml:lang="uk">Передавання SIP-дзвінків (безпосереднє і обслуговуване)</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSIP call transfer (both direct and attended)xx</li>
      <li>Audio and video conferences</li>
      <li xml:lang="ca">Conferències d'àudio i vídeo</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Conferències d'àudio i vídeo</li>
      <li xml:lang="de">Audio- und Video-Konferenzen</li>
      <li xml:lang="en-GB">Audio and video conferences</li>
      <li xml:lang="es">Conferencias de audio y de vídeo</li>
      <li xml:lang="gl">Conferencias de son e vídeo.</li>
      <li xml:lang="it">Conferenze audio e video</li>
      <li xml:lang="nl">Audio- en video-conferenties</li>
      <li xml:lang="pl">Konferencje głosowe i wideo</li>
      <li xml:lang="pt">Conferências de áudio e vídeo</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Conferências de áudio e vídeo</li>
      <li xml:lang="sv">Ljud- och videokonferenser</li>
      <li xml:lang="uk">Звукові і відеоконференції</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAudio and video conferencesxx</li>
      <li>Multiple concurrent calls with "on hold" feature</li>
      <li xml:lang="ca">Múltiples trucades simultànies amb la característica «en espera»</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Múltiples trucades simultànies amb la característica «en espera»</li>
      <li xml:lang="en-GB">Multiple concurrent calls with "on hold" feature</li>
      <li xml:lang="es">Múltiples llamadas simultáneas con la función «en espera»</li>
      <li xml:lang="gl">Varias chamadas simultáneas, con función de espera.</li>
      <li xml:lang="it">Più chiamate simultanee con la funzionalità «in attesa»</li>
      <li xml:lang="nl">Meerdere gelijktijdige oproepen met "on hold" mogelijkheid</li>
      <li xml:lang="pl">Wiele równorzędnych rozmów przy użyciu funkcji "wstrzymaj"</li>
      <li xml:lang="pt">Diversas chamadas concorrentes com a funcionalidade de "em espera"</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Diversas chamadas concorrentes com a funcionalidade de "em espera"</li>
      <li xml:lang="sv">Flera samtidiga samtal med parkeringsfunktion</li>
      <li xml:lang="uk">Одночасна обробка декількох паралельних дзвінків із можливістю утримування на зв’язку</li>
      <li xml:lang="x-test">xxMultiple concurrent calls with "on hold" featurexx</li>
      <li>Multiple accounts</li>
      <li xml:lang="ca">Múltiples comptes</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Múltiples comptes</li>
      <li xml:lang="de">Mehrere Zugänge</li>
      <li xml:lang="en-GB">Multiple accounts</li>
      <li xml:lang="es">Múltiples cuentas</li>
      <li xml:lang="gl">Varias contas.</li>
      <li xml:lang="it">Account multipli</li>
      <li xml:lang="nl">Meerdere accounts</li>
      <li xml:lang="pl">Wiele kont</li>
      <li xml:lang="pt">Múltiplas contas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Múltiplas contas</li>
      <li xml:lang="sv">Flera konton</li>
      <li xml:lang="uk">Використання декількох облікових записів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxMultiple accountsxx</li>
      <li>Multiple users profiles</li>
      <li xml:lang="ca">Múltiples perfils d'usuari</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Múltiples perfils d'usuari</li>
      <li xml:lang="de">Mehrere Benutzerprofile</li>
      <li xml:lang="en-GB">Multiple users profiles</li>
      <li xml:lang="es">Múltiples perfiles de usuario</li>
      <li xml:lang="gl">Varios perfís de usuario.</li>
      <li xml:lang="it">Profili utente multipli</li>
      <li xml:lang="nl">Meerdere gebruikersprofielen</li>
      <li xml:lang="pl">Wiele profili użytkownika</li>
      <li xml:lang="pt">Múltiplos perfis de utilizadores</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Múltiplos perfis de usuário</li>
      <li xml:lang="sv">Flera användarprofiler</li>
      <li xml:lang="uk">Використання декількох профілів користувачів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxMultiple users profilesxx</li>
      <li>System contact integration</li>
      <li xml:lang="ca">Integració amb els contactes del sistema</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Integració amb els contactes del sistema</li>
      <li xml:lang="en-GB">System contact integration</li>
      <li xml:lang="es">Integración con los contactos del sistema</li>
      <li xml:lang="gl">Integración cos contactos do sistema.</li>
      <li xml:lang="it">Integrazione con i contatti di sistema</li>
      <li xml:lang="nl">Integratie met contactpersonen in het systeem</li>
      <li xml:lang="pl">Integracja kontaktów systemowych</li>
      <li xml:lang="pt">Integração com os contactos do sistema</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração com os contatos do sistema</li>
      <li xml:lang="sv">Integrering med systemkontakter</li>
      <li xml:lang="uk">Інтеграція із загальносистемним сховищем даних контактів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSystem contact integrationxx</li>
      <li>Configurable interactive system notification</li>
      <li xml:lang="ca">Sistema de notificacions configurable de manera interactiva</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Sistema de notificacions configurable de manera interactiva</li>
      <li xml:lang="en-GB">Configurable interactive system notification</li>
      <li xml:lang="es">Notificaciones del sistema interactivas y configurables</li>
      <li xml:lang="gl">Notificacións do sistema interactivas e configurábeis.</li>
      <li xml:lang="it">Notifica di sistema interattiva configurabile</li>
      <li xml:lang="nl">Instelbare interactieve systeemmeldingen</li>
      <li xml:lang="pl">Ustawialne, interaktywne powiadomienia systemowe</li>
      <li xml:lang="pt">Notificações de sistema interactivas e configuráveis</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Notificações de sistema interativas e configuráveis</li>
      <li xml:lang="sv">Inställningsbara interaktiva systemunderrättelser</li>
      <li xml:lang="uk">Придатна до налаштовування система інтерактивних сповіщень</li>
      <li xml:lang="x-test">xxConfigurable interactive system notificationxx</li>
      <li>Configurable local and global keyboard shortcuts</li>
      <li xml:lang="ca">Dreceres de teclat locals i globals configurables</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Dreceres de teclat locals i globals configurables</li>
      <li xml:lang="en-GB">Configurable local and global keyboard shortcuts</li>
      <li xml:lang="es">Accesos rápidos de teclado locales y globales que se pueden configurar</li>
      <li xml:lang="gl">Atallos de teclado locais e globais configurábeis.</li>
      <li xml:lang="it">Scorciatoie da tastiera locali e globali configurabili</li>
      <li xml:lang="nl">Instelbare lokale en globale sneltoetsen</li>
      <li xml:lang="pl">Ustawialne lokalne i globalne skróty klawiszowe</li>
      <li xml:lang="pt">Combinações de teclas locais e globais configuráveis</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Combinações de teclas locais e globais configuráveis</li>
      <li xml:lang="sv">Inställningsbara lokala och globala snabbtangenter</li>
      <li xml:lang="uk">Придатні до налаштовування локальні і загальні клавіатурні скорочення</li>
      <li xml:lang="x-test">xxConfigurable local and global keyboard shortcutsxx</li>
      <li>Different ringtones per account</li>
      <li xml:lang="ca">Tons de trucada diferents per compte</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Tons de trucada diferents per compte</li>
      <li xml:lang="de">Verschiedene Klingeltöne pro Zugang</li>
      <li xml:lang="en-GB">Different ringtones per account</li>
      <li xml:lang="es">Diferentes tonos de llamada por cuenta</li>
      <li xml:lang="gl">Sons de chamada distintos para cada conta.</li>
      <li xml:lang="it">Suonerie differenziate per account</li>
      <li xml:lang="nl">Verschillende ring-tonen per account</li>
      <li xml:lang="pl">Różne dzwonki w zależności od konta</li>
      <li xml:lang="pt">Diferentes toques de chamada por conta</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Diferentes toques de chamada por conta</li>
      <li xml:lang="sv">Olika ringtoner per konto</li>
      <li xml:lang="uk">Можливість призначення різних мелодій дзвінків для окремих облікових записів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDifferent ringtones per accountxx</li>
      <li>Call menu support automation with macro</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa un menú de trucades automàtic amb macros</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Implementa un menú de trucades automàtic amb macros</li>
      <li xml:lang="en-GB">Call menu support automation with macro</li>
      <li xml:lang="es">El menú de llamada permite automatismos con macros</li>
      <li xml:lang="gl">Menú de chamadas que pode automatizarse mediante macros.</li>
      <li xml:lang="it">Il menu di chiamata supporta l'automazione con macro</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning menu voor automatisering van oproepen met macro</li>
      <li xml:lang="pl">Automatyzacja menu rozmów przy użyciu makr</li>
      <li xml:lang="pt">Automatização do suporte do menu de chamadas com macros</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Automatização do suporte do menu de chamadas com macros</li>
      <li xml:lang="sv">Stöd för automation av samtalsmeny med makron</li>
      <li xml:lang="uk">Підтримка автоматизації обробки дзвінка на основі макросів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCall menu support automation with macroxx</li>
      <li>Call audio recordings</li>
      <li xml:lang="ca">Enregistrament de l'àudio de les trucades</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Gravació de l'àudio de les trucades</li>
      <li xml:lang="en-GB">Call audio recordings</li>
      <li xml:lang="es">Grabaciones del audio de las llamadas</li>
      <li xml:lang="gl">Gravación de chamadas de son.</li>
      <li xml:lang="it">Registrazione delle chiamate audio</li>
      <li xml:lang="nl">Geluidsopname van oproepen</li>
      <li xml:lang="pl">Nagrywanie rozmów głosowych</li>
      <li xml:lang="pt">Gravações de áudio das chamadas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gravações de áudio das chamadas</li>
      <li xml:lang="sv">Ljudinspelning av samtal</li>
      <li xml:lang="uk">Можливість записування звукових даних дзвінків</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCall audio recordingsxx</li>
      <li>Call history and bookmarks</li>
      <li xml:lang="ca">Historial i preferides de les trucades</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Historial i preferides de les trucades</li>
      <li xml:lang="de">Anrufliste und Lesezeichen</li>
      <li xml:lang="en-GB">Call history and bookmarks</li>
      <li xml:lang="es">Histórico de llamadas y marcadores</li>
      <li xml:lang="gl">Historial de chamadas e favoritos.</li>
      <li xml:lang="it">Cronologia delle chiamate e segnalibri</li>
      <li xml:lang="nl">Geschiedenis van oproepen en bladwijzers</li>
      <li xml:lang="pl">Zakładki i historia rozmów</li>
      <li xml:lang="pt">Históricos e favoritos de chamadas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Histórico de chamadas e favoritos</li>
      <li xml:lang="sv">Samtalshistorik och bokmärken</li>
      <li xml:lang="uk">Підтримка журналу дзвінків і закладок</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCall history and bookmarksxx</li>
      <li>Auto answer (per account)</li>
      <li xml:lang="ca">Resposta automàtica (per compte)</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Resposta automàtica (per compte)</li>
      <li xml:lang="de">Automatisch annehmen (pro Zugang)</li>
      <li xml:lang="en-GB">Auto answer (per account)</li>
      <li xml:lang="es">Respuesta automática (por cuenta)</li>
      <li xml:lang="gl">Resposta automática (para cada conta)</li>
      <li xml:lang="it">Risposta automatica (per account)</li>
      <li xml:lang="nl">Automatisch antwoord (per account)</li>
      <li xml:lang="pl">Auto-odpowiedzi (w zależności od konta)</li>
      <li xml:lang="pt">Resposta automática (por conta)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Resposta automática (por conta)</li>
      <li xml:lang="sv">Svara automatiskt (per konto)</li>
      <li xml:lang="uk">Автовідповідач (окремий для різних облікових записів)</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAuto answer (per account)xx</li>
      <li>Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA and windows audio integration</li>
      <li xml:lang="ca">Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA i integració amb l'àudio del Windows</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA i integració amb l'àudio del Windows</li>
      <li xml:lang="de">Integration von PulseAudio, PortAudio, Core Audio, ALSA und Windows Audio</li>
      <li xml:lang="en-GB">Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA and windows audio integration</li>
      <li xml:lang="es">Integración con Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA y el sonido de Windows</li>
      <li xml:lang="gl">Integración con PulseAudio, PortAudio, Core Audio, ALSA e Windows Audio.</li>
      <li xml:lang="it">Integrazione pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA e windows audio</li>
      <li xml:lang="nl">Integratie met geluid van pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA en windows</li>
      <li xml:lang="pl">Pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA oraz integracja dźwiękowa z windowsem</li>
      <li xml:lang="pt">Integração do áudio com o Pulseaudio, Portaudio, Core Audio, ALSA e windows</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração do áudio com o Pulseaudio, Portaudio, Core Audio, ALSA e Windows</li>
      <li xml:lang="sv">Integrering med pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA och Windows audio</li>
      <li xml:lang="uk">Інтеграція із pulseaudio, portaudio, core audio, ALSA та звуковою підсистемою windows</li>
      <li xml:lang="x-test">xxPulseaudio, portaudio, core audio, ALSA and windows audio integrationxx</li>
      <li>Different audio device for ringing and talk</li>
      <li xml:lang="ca">Dispositiu d'àudio diferent per trucar i parlar</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Dispositiu d'àudio diferent per trucar i parlar</li>
      <li xml:lang="en-GB">Different audio device for ringing and talk</li>
      <li xml:lang="es">Distintos dispositivos de audio para llamadas y para hablar</li>
      <li xml:lang="gl">Dispositivos de son distintos para chamar e falar.</li>
      <li xml:lang="it">Dispositivi audio diversi per squillo e conversazione</li>
      <li xml:lang="nl">Verschillend geluidsapparaat voor beltoon en spraak</li>
      <li xml:lang="pl">Różne urządzenia dźwiękowe do dzwonienia i rozmów</li>
      <li xml:lang="pt">Diferentes dispositivos de áudio para toques e conversas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Diferentes dispositivos de áudio para toques de chamadas e conversas</li>
      <li xml:lang="sv">Olika ljudenheter för rington och samtal</li>
      <li xml:lang="uk">Можливість використання різних звукових пристроїв для відтворення мелодій дзвінків і самих розмов</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDifferent audio device for ringing and talkxx</li>
      <li>Smart phone number auto completion</li>
      <li xml:lang="ca">Compleció automàtica dels números de telèfon</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Compleció automàtica dels números de telèfon</li>
      <li xml:lang="en-GB">Smart phone number auto completion</li>
      <li xml:lang="es">Terminación automática de números de teléfono inteligente</li>
      <li xml:lang="gl">Completamento automático intelixente de números de teléfono.</li>
      <li xml:lang="it">Completamento automatico intelligente dei numeri di telefono</li>
      <li xml:lang="nl">Automatische aanvulling van nummer van smartphone</li>
      <li xml:lang="pl">Samo-uzupełnianie numerów telefonów</li>
      <li xml:lang="pt">Completação automática dos números de telemóvel</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Completação automática dos números de telefone</li>
      <li xml:lang="sv">Smart automatisk komplettering av telefonnummer</li>
      <li xml:lang="uk">Інтелектуальна система автоматичного доповнення номерів</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSmart phone number auto completionxx</li>
    </ul>
  </description>
  <screenshots>
    <!--TODO-->
  </screenshots>
  <url type="homepage">www.ring.cx</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=ring-kde</url>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>ring-kde</binary>
  </provides>
</component>
